（熱門）嚴選最多高質靚女24/7 fitness排名

尖沙咀24/7一定排第一

其他再討論

講多少少，尖沙咀24/7大量靚女出入，大部分bra top放題，換衫唔入更衣室即場除外面果件，重點係：全部自己一個黎操